【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

訓唔著又憑怒火剪左條片
趁今日大家去機場
如果想播片比外國人睇可以一試 有簡單字幕形容發生左咩事
又可以send埋比人權組織做證據
希望幫到大家

另外歡迎大家用community settings加其他語言字幕！

Please share this video around the world.
We need the world to see for themselves about the brutal acts of the Hong Kong Police Force.

What Happened in Hong Kong - a brief summary of what the Hong Kong Police Force did on 11 August, 2019.
1. Shooting bean bag bullets directly to a female protester's eye, causing permanent blindness
2. Brutally beaten up the arrested protesters
3. Planting fake evidence on protesters (putting sharp bamboo into protester's backpack)
4. Disguise as demonstrators to take the lead
5. Shoot tear gas bullets at the protesters right outside MTR subway station at a distance of less than one metre.
6. Pushing down civilians on the elevators in subway station
7. Allowing gangsters chsaing up and beating protesters and civilians on the street
8. Launching tear gas canisters in MTR subway stations at civilians
9. Launching tear gas canisters outside of the elderly home and nearby residences

推！！！！！播片好有用咖

播片呀機場

推到比機場啲人見到

絕對有用！

公司外國人有時拎返片來問我架會！
堅有用！

推你老母

辛苦樓主剪片整字幕

播片

推

自推

PUSH

有冇人可以幫手推

好撚攰

push

推推推推推推

Push

播映好過叫口號啊大家

機場見

播片最實際

留個名
陣間可以拎黎播

721 811

推到popo去旅行都驚比外國人杯!!! 食屎狗 社畜 堆田廢物

不能忘記，必須追究到底!!!!!
分享俾藍絲、長輩、裝睡的人士!!!!!

8月11日:
銅鑼灣: 警員裝扮成示威者
尖沙咀: 女示威者臉部被射中，右眼爆裂, 可能永久失去視力
北角: 電梯上追打示威者
葵芳: 港鐵站內放催淚彈

8月6日:
深水埗: 休班警員拘捕買鐳射筆學生, 翌日於記者會使用鐳射筆作示範, 干擾證物

8月5日:
北角街頭白衫人打人, 警方接報逾四小時才到場

7月21日:
元朗白衫人打途人, 至今未有人被起訴

6月12日:
警方使用過份武力對付政總外集會人士

片段來源：無綫新聞、有線新聞、now新聞、港台新聞、HKFP、網上片段

緊急呼籲 緊急呼籲 緊急呼籲

😤明早全城黑衣 止黑抗暴😤

真的，我們真的要憤怒了!
今晚，我們看到一幕又一幕令人憤怒的畫面。 黑警射盲示威者眼睛、插贓嫁禍、行刑式亂槍掃射。。。。 我們還可以對這些黑警的行為「坐著不管」？

如果可以，明天請你穿黑衣上班！讓我們一起對黑警說不！

全城悲憤！黑衣抗暴！

一群悲痛莫名的市民

叫黑社會去嘆冷氣，等「警察」出手

將竹支放入示威者背包，插贓嫁禍

一米距離行刑式開槍掃射示威者

推示威者落電梯

假扮示威者，煽動生事

室內放催淚毒氣（指引寫明不可室內施放）

一推到推

想播

推u

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

721
811

Youtube啲comment唔太理想

D comment好差 你地可唔可以幫下手回應

灰